長澤套50次初吻好唔好睇

幾鍾意Adam sandler 版本,諗緊入唔入場睇，正美最尾有冇俾人搞大肚？

好好睇
好笑，感人